<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Protocolo Alba Quintana Roo</title>
    <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/protocolos/Alba</link>
    <description>RSS de mujeres desaparecidas (Alba) en Quintana Roo</description>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Sep 2025 22:40:03 -0500</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Celeste Terecandy Díaz Rendón - Playa del Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/CELESTE TERECANDY DIAZ RENDON.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/CELESTE TERECANDY DIAZ RENDON.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la ciudadana CELESTE TERECANDY DIAZ RENDON quien fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el día miércoles 13 de Agosto del año 2025. Se presume DESAPARECIDA. El día de su desaparición vestía una blusa color rosado de tirantes, un pantalón de colores.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/CELESTE TERECANDY DIAZ RENDON.jpeg</guid>
      <pubDate>Sat, 16 Aug 2025 22:37:32 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Yazmín Guadalupe Tacu Estudillo - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/YAZMIN GUADALUPE TACU ESTUDILLO Alba 17agosto25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/YAZMIN GUADALUPE TACU ESTUDILLO Alba 17agosto25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la ciudadana YAZMIN GUADALUPE TACU ESTUDILLO, quien fue vista por última vez el día 15 de agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume NO LOCALIZADA. Al momento de su desaparición vestía una blusa manga corta color lila, short de color azul de mezclilla y chanclas de color crema.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/YAZMIN GUADALUPE TACU ESTUDILLO Alba 17agosto25.jpg</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 22:37:34 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Celeste Terecandy Díaz Rendón - Playa del Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/celeste-terecandy-diaz-rendon-alba-loc-17agosto25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/celeste-terecandy-diaz-rendon-alba-loc-17agosto25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la cludadan: TE TER fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el dia de Agosto del año 2025. Se presume DESAPARECIDA. El día de su desaparición vestía una blusa color rosado de tirantes, un pantalón de colores.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/celeste-terecandy-diaz-rendon-alba-loc-17agosto25.jpg</guid>
      <pubDate>Sun, 17 Aug 2025 22:37:37 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Daniela Ruby Jaimes Islas - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/DANIELA RUBY JAIMES ISLAS.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/DANIELA RUBY JAIMES ISLAS.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la C. DANIELA RUBY JAIMES ISLAS quien fue vista por última vez en el 19 de Julio de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume Desaparecida. Se desconoce su vestimenta al momento de su desaparición. "</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/DANIELA RUBY JAIMES ISLAS.jpeg</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 22:37:39 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Elmer Axel Balam Poot - Ignacio Zaragoza, KM 80, Lázaro Cárdenas, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Amber/ELMER AXEL BALAM POOT.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Amber/ELMER AXEL BALAM POOT.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización del adolescente quien fue visto por última vez el 24 de abril de 2020, en : Ignacio Zaragoza, KM 80, Lázaro Cárdenas. Se presume Desaparecido. Al momento de su desaparición se desconoce su vestimenta, pero llevaba una cadena con una medalla de san Benito de acceso inoxidable.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Amber/ELMER AXEL BALAM POOT.jpeg</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 22:37:42 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Yazmín Guadalupe Tacu Estudillo - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/YAZMIN GUADALUPE TACU ESTUDILLO LOC.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/YAZMIN GUADALUPE TACU ESTUDILLO LOC.jpeg' width='600' /&gt;</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/YAZMIN GUADALUPE TACU ESTUDILLO LOC.jpeg</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 22:37:44 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Daniela Ruby Jaimes Islas - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/DANIELA RUBY JAIMES ISLAS AC.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/DANIELA RUBY JAIMES ISLAS AC.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la C. DANIELA RUBY JAIMES ISLAS quien fue vista por última vez en el 10 de Agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume Desaparecida. ¡Se desconoce su vestimenta al momento de su desaparición.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/DANIELA RUBY JAIMES ISLAS AC.jpeg</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 22:37:47 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>María Leticia Pineda Fernández - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/MARIA LETICIA PINEDA FERNANDEZ.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/MARIA LETICIA PINEDA FERNANDEZ.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la c. MARIA LETICIA PINEDA FERNANDEZ quien fue visto por última vez en el 17 de Agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume Desaparecida. Al momento de su desaparición vestía sueter verde, pantalón negro y sandalias rosa.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/MARIA LETICIA PINEDA FERNANDEZ.jpeg</guid>
      <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 22:37:49 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lizzeth Vianney Díaz Hernández - Cancún Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/lizzeth-vianney-diaz-hernandez-alba-loc-19agosto25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/lizzeth-vianney-diaz-hernandez-alba-loc-19agosto25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente LIZZETH VIANNEY DIAZ HERNANDEZ, quien fue vista por última vez el 30 de Julio de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume no localizada. "Al momento de su desaparición vestía: blusa de color blanca, short de mezclilla de color azul claro y tenis de color blanco. La Ley Genera en Meri de Desepanzn Forzada de Perras. Desaparición Cometa por Peters y del Stema Nescnal de Busqueda de Personas señal. "hrtelo d Par elos de esta Ley se etende por XL Persona No Localizada: al persona cuy ubcacón es desconocda y que de acuerdo con la nformacón que se repo ala alada sugensa o s elacana con la probable comió de an dl. * FGEQROO: 998 881 7150 ext 2130. &gt; E] Fiscalia General de EStado de CMMANARO</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/lizzeth-vianney-diaz-hernandez-alba-loc-19agosto25.jpg</guid>
      <pubDate>Tue, 19 Aug 2025 22:37:52 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>María Leticia Pineda Fernández - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/maria-leticia-pineda-fernandez-alba-loc-20agosto25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/maria-leticia-pineda-fernandez-alba-loc-20agosto25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la c. MARIA LETICIA PINEDA FERNANDEZ quien fue visto por última vez en el 17 de Agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume Desaparecida. 'Al momento de su desaparición vestía sueter verde, pantalón negro y sandalias rosa. [EL Gata on Mira de Desaparcón Forzada e Prsaras, Desapaión Cometa pr Partes y dl Stma Nac de Busqueda de o: Pomares sa “arco 4 Par actos de est Ly se sento or AMS A a E CER ac FGEOROO: 998 881 7150 ext 2130: &gt;| E Fiscalía General deTEstado de QUA ROO</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/maria-leticia-pineda-fernandez-alba-loc-20agosto25.jpg</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 22:37:54 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Adilene Bernabé Cárdenas - Chetumal, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250820_AdileneBernabeCardenas_PA.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250820_AdileneBernabeCardenas_PA.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización dela C. ADILENE BERNABÉ CÁRDENAS, quien fue vista por última vez el día 18 de agosto del 2025, en la Ciudad de Chetumal, Municipio de Othón P. Blanco, Quintana Roo, sin que hasta el momento se sepa sobre su paradero. Al momento de su desaparición vestía blusa con rayas negras y color crema, falta larga color naranja, sandalias negras y una mochila de cuadros negros y blancos de ela la Ley Gereral en Matera de Desaparición Forzada de Personas, Desaparición Comeéa por Paruares y del Sistema 'Nagora de Búsqueda de Personas señala *aribllo. Para ecos de esta Ley se enfendo por XVI. Persona No Localizada: ala ersora cuya ubicación e desconoció y qu deacuerdo on ntemacón quese epod ¡ía u sei racer ona rta comi de ig et. —TAFGEQROO: 83 $ E</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250820_AdileneBernabeCardenas_PA.jpeg</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 22:37:57 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>María José Pardenilla Martínez - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/maria-jose-pardenilla-martinez-alba-21agosto25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/maria-jose-pardenilla-martinez-alba-21agosto25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la biisqueda y Scllaación de la adolescente MARÍA JOSÉ PARDENILLA MARTÍNEZ, quien fue vista por última vez en el 20 de Agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume Desaparecida. Al momento de su desaparición vestía blusa color rojo, short de mezclilla color negro y chanclas en forma de tiburón de color blanco con figuras.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/maria-jose-pardenilla-martinez-alba-21agosto25.jpg</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 22:37:59 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Adilene Bernabé Cárdenas - Chetumal, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/adilene-bernabe-cardenas-alba-loc-21agosto25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/adilene-bernabe-cardenas-alba-loc-21agosto25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización dela C. ADILENE BERNABÉ CÁRDENAS, quien fue vista por úlima vez el día 18 de agosto del 2025, en la Ciudad de Chetumal, Municipio de Otnón P. Blanco, Quintana Roo, sin que hasta el momento se sepa sobre su paradero. Al momento de su desaparición vestía blusa con rayas negras y color crema, falda larga color naranja, sandalias negras y una mochila de cuadritos negros y blancos de tela. La Ley Gereral en Mate de Desaparición Forzada de Personas, Desaparición Comslda por Parculres y del Sistema. "Nacional de Búsqueda de Personas señala "Arico, Para efectos de eta Ley se enende por. XVI Persona No Localizada: ala persona cuya ubicación es desconocida y que de acuerdo con la información que serepon *laguloitas, su ausencia nose relaciona on la prbable comisón de algún ceo; if) »</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/adilene-bernabe-cardenas-alba-loc-21agosto25.jpg</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 22:38:02 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Valeria Rubí Libreros Aburto - Cancún, Quintana Roo. ==</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/valeria-rubi-libreros-aburto-alba-loc-21agosto25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/valeria-rubi-libreros-aburto-alba-loc-21agosto25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente VALERIA [RUBI LIBREROS ABURTO quien fue visto por última vez en el 11 de Agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume Desaparecida. [AI momento de su desaparición vestía sudadera gris, playera negra, pants beige y sandalias beige. [Lay Gone en Meade Desaarión Frzatade Personas. Desaparcin Comu por Palas y dl Stma Nacional de Bisquea de Porsens seal 'aríalo 4 Par lero e ot Loy o atonde pr Do, Persona Mo Localizada 0 no uo uc e escocia y q de acuso coa nación ques ga Fnanpose casona peut cnn de puc. —""FGEQROO: 998 881 7150.ext 2190. dl [E] Fiscalia General de Estado-de- QUA |</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/valeria-rubi-libreros-aburto-alba-loc-21agosto25.jpg</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 22:38:04 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>María José Pardenilla Martínez - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/maria-jose-pardenilla-martinez-alba-loc-21agosto25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/maria-jose-pardenilla-martinez-alba-loc-21agosto25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y ación de la adolescente MARÍA JOSÉ PARDENILLA MARTÍNEZ, quien fue vista por última vez en el 20 de Agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume Desaparecida. Al momento de su desaparición vestía blusa color rojo, short de mezclilla color negro y chanclas en forma de tiburón de color blanco con figuras. Lo Lay Genera en Malaria de Dessparcón Forzada de Personas. Desaparición Comala por Particulares y del Sistema Nacional de Bisqueda dl Personas señala "case OU tp e a PIE o esc y de roo A -— Eriscalia General délEstadode- QUIM ROO |</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/maria-jose-pardenilla-martinez-alba-loc-21agosto25.jpg</guid>
      <pubDate>Thu, 21 Aug 2025 22:38:07 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Eloy Aythana Córdova Rosarios - Playa del Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/eloy-aythana-cordova-rosarios-alba-22agosto25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/eloy-aythana-cordova-rosarios-alba-22agosto25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la niña ELOY AYTHANA CORDOVA ROSARIOS quien fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el día miércoles 20 de Agosto del año 2025. Se presume que puede ser víctima del delito RETENCIÓN Y SUSTRACCIÓN DE PERSONAS MENORES DE EDAD O QUE NO TENGAN LA CAPACIDAD DE COMPRENDER EL SIGNIFICADO DEL HECHO. El día de su desaparición vestía mameluco de color blanco.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/eloy-aythana-cordova-rosarios-alba-22agosto25.jpg</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 22:38:09 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sugey Macedonio Aquino - Playa del Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/Sugey Macedonia Aquino Alba 22agosto25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/Sugey Macedonia Aquino Alba 22agosto25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la ciudadana SUGEY MACEDONIO AQUINO quien fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el día viernes 22 de agosto del año 2025. Se presume NO LOCALIZADA. El día de su desaparición vestía playera negra, jeans azul de mezclilla y tenis negros.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/Sugey Macedonia Aquino Alba 22agosto25.jpg</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 22:38:12 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Estela Tec Poot - Localidad de Laguna Guerrero, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250822_EstelaTecPoot_PA.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250822_EstelaTecPoot_PA.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la C. ESTELA TEC POOT, quien fue vista por última vez el día 21 de agosto del 2025 en la Localidad de Laguna Guerrero, Municipio de Othón P. Blanco, Quintana Roo., sin que hasta el momento se sepa sobre su paradero. Al momento de su desaparición vestía, hipil de color blanco y chanclas La Ley General en Matera de Desaparición Forzada de Personas, Desaparición Cometida por Particulares y del Sistema Nacional de Búsqueda de Personas señala "Arico 4. Para efectos de esta Ley se entiende por XVI. Persona No Localizada: a la persona cuya ubicación es desconocida y que de acuerdo, con la información que se reporte a la autoridad, su ausencia no se relaciona con la probable comisión de: delito; .... 2 ¡FGEQROO: 83 500 50 ext. 1132. K riscalía Generat delEstado.de Quintana"</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250822_EstelaTecPoot_PA.jpeg</guid>
      <pubDate>Fri, 22 Aug 2025 22:38:15 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kamila Daniela Rosas Sarmiento - Cancún, Quintana Roo. 4</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/KAMILA DANIELA ROSAS - SARMIENTO ALBA.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/KAMILA DANIELA ROSAS - SARMIENTO ALBA.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente KAMILA DANIELA ROSAS- SARMIENTO, quien fue vista por última vez el día 18 de agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume NO LOCALIZADA. Se desconoce su vestimenta al momento de su desaparición.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/KAMILA DANIELA ROSAS - SARMIENTO ALBA.jpeg</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 22:38:17 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>loy Aythana Córdova Rosarios - Playa del Carmen, Quintana Roo</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/ELOY ATTHANA CORDOVA ROSARIOS ALBA LOC.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/ELOY ATTHANA CORDOVA ROSARIOS ALBA LOC.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la niña ELOY AYTHANA CORDOVA ROSARIOS quien fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el día miércoles 20 de Agosto del año 2025, So presume que puede sor victima dol delito RETENCIÓN Y SUSTRACCIÓN DE PERSONAS MENORES DE EDAD O QUE NO TENGAN LA CAPACIDAD DE COMPRENDER El SIGNIFICADO DEL. HECHO. El día de su desaparición vestia mameluco de color blanco. oq Pons et</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/ELOY ATTHANA CORDOVA ROSARIOS ALBA LOC.jpeg</guid>
      <pubDate>Sat, 23 Aug 2025 22:38:20 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kamila Daniela Rosas- Sarmiento - Cancún, Quintana Roo. 37</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/KAMILA DANIELA ROSAS- SARMIENTO Alba LOC 2025.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/KAMILA DANIELA ROSAS- SARMIENTO Alba LOC 2025.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente , quien fue vista por última vez el día 18 de agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume NO LOCALIZADA. Se desconoce su vestimenta al momento de su desaparición.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/KAMILA DANIELA ROSAS- SARMIENTO Alba LOC 2025.jpg</guid>
      <pubDate>Sun, 24 Aug 2025 22:38:22 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sugey Macedonio Aquino - Playa del Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250825_SugeyMacedonioAquino_PA_LOC.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250825_SugeyMacedonioAquino_PA_LOC.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la ciudadana 10 quien fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el día viernes s 22 de agosto del año 2025. Se presume NO LOCALIZADA. El día de su desaparición vestía playera negra, jeans azul de mezclilla y tenis negros.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250825_SugeyMacedonioAquino_PA_LOC.jpeg</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 22:38:25 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>María José Broca Hernández - Cancún, Quintana ¿¡ Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250825_MariaJoseBrocaHernandez_PA.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250825_MariaJoseBrocaHernandez_PA.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente MARIA JOSE BROCA HERNANDEZ, quien fue vista por última vez en el 25 de Agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume Desaparecida. Se desconoce como vestía al momento de su desaparición.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250825_MariaJoseBrocaHernandez_PA.jpeg</guid>
      <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 22:38:27 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>María José Broca Hernández - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250827_MariaJoseBrocaHernandez_PA_LOC.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250827_MariaJoseBrocaHernandez_PA_LOC.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente MARIA JOSE BROCA HERNANDEZ, quien fue vista por última vez en el 25 de Agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume Desaparecida. Se desconoce como vestía al momento de su desaparición.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250827_MariaJoseBrocaHernandez_PA_LOC.jpeg</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 22:38:30 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Evelin Álvarez Ramírez - Playa del Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250827_EvelinAlvarezRamirez_PA_LOC.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250827_EvelinAlvarezRamirez_PA_LOC.jpeg' width='600' /&gt;</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250827_EvelinAlvarezRamirez_PA_LOC.jpeg</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Aug 2025 22:38:32 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Citlaly del Carmen Moshan López - Playa del Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/CITLALY DEL CARMEN MOSHAN LOPEZ ALBA.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/CITLALY DEL CARMEN MOSHAN LOPEZ ALBA.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente CITLALY DEL CARMEN MOSHAN LOPEZ quien fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el día miércoles 27 de agosto del año 2025. Se presume NO LOCALIZADA. El día de su desaparición se desconoce que ropa vestía.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/CITLALY DEL CARMEN MOSHAN LOPEZ ALBA.jpeg</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 22:38:35 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aurelia Ucan Nah - Felipe Carrillo Puerto, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250828_AureliaUcanNah_PA.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250828_AureliaUcanNah_PA.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la C. AURELIA UCAN NAH, quien fue vista por última vez el día 28 de agosto del 2025 en el Municipio de Felipe Carrillo Puerto, Quintana Roo, sin que hasta el momento se sepa sobre su paradero. Al momento de su desaparición vestía sport de color blanco y short color rojo.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250828_AureliaUcanNah_PA.jpeg</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 22:38:37 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nayeli GUerrero Treviño - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/NAYELI GUERRERO TREVIÑO.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/NAYELI GUERRERO TREVIÑO.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la &gt;”... eltación de la C. NAYELI GUERRERO TREVIÑO, quien fue vista por última vez en el 27 de Agosto de 2025, en Cancún, QuintanaRoo. Se presume Desaparecida. Al momento de su desaparición vestía: pantalón tipo jeans de mezclilla, color azul laro, blusa de manga corta, color verde, sin características, tenis color negros, mn una mochila de color negro, tipo grande, y cuenta con un suéter colo eneral en Materia de Desaparición Forzada de Personas, Desaparición Cometida por Particulares y del Si XVI. Persona No Lo ausencia no se relaciona có [4</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/NAYELI GUERRERO TREVIÑO.jpeg</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 22:38:40 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dulce Paulina Saldívar Amaro - Cancún, Quintana Roo. "</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/DULCE PAULINA SALDIVAR AMARO.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/DULCE PAULINA SALDIVAR AMARO.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la C. DULCE PAULINA SALDIVAR AMARO, quien fue vista por última vez en el 26 de Agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume Desaparecida. Al momento de su desaparición vestía: Vestido rosa, chanclas grises +</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/DULCE PAULINA SALDIVAR AMARO.jpeg</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 22:38:42 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nayeli Guerrero Treviño - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/nayeli-guerrero-trevino-alba-loc-28agosto25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/nayeli-guerrero-trevino-alba-loc-28agosto25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la busque lración de la C. NAYELI| GUERRERO TREVIÑO, quien fue vista por última vez en el 27 de Agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume Desaparecida. Al momento de su desaparición vestía: pantalón tipo jeans de mezclilla, color azul claro, blusa de manga corta, color verde, sin características, tenis color negros, contaba con una mochila de color negro, tipo grande, y cuenta con un suéter color rosado, tipo cuello V. wnka</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/nayeli-guerrero-trevino-alba-loc-28agosto25.jpg</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 22:38:45 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Citlaly del Carmen Moshan López - Playa del Carmen, Quintana Roo,</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/CITLALY DEL CARMEN MOSHAN LOPEZ Alba LOC 28agosto25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/CITLALY DEL CARMEN MOSHAN LOPEZ Alba LOC 28agosto25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente CITLALY DEL CARMEN MOSHAN LOPEZ quien fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el día miércoles 27 de agosto del año 2025, Se presume NO LOCALIZADA. El día de su desaparición se desconoce que ropa vestía Ley Genre Mater de Deporin Fra de Personas, Desparcán Conds por Pila y del Sena Nana de Biscurda de Persas seña “helo 4 Par feo de eta Ly se entender XML Persona No Localizada: la perra cuya Uscacó es decora y quede acudo con iomacó que se reote a la (ria ner 10 sean co probe caneó e aún Gl. FGEQROO: 9848730163. KE] Fisamecenera! del Estado de Quintana Rgg</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/CITLALY DEL CARMEN MOSHAN LOPEZ Alba LOC 28agosto25.jpg</guid>
      <pubDate>Thu, 28 Aug 2025 22:38:47 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Dulce Paulina Saldívar Amaro - 2025/08/29</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250829_DulcePaulinaSaldivarAmaro_PA_LOC.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250829_DulcePaulinaSaldivarAmaro_PA_LOC.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la C. LI RO, quien fue ista por última vez en el 25 de Agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume Desaparecida. 'Almomento de su desaparición vestía: Vestido rosa, chancias grises cl Po sd sto ve ten o Ibeas ES 5 a</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250829_DulcePaulinaSaldivarAmaro_PA_LOC.jpeg</guid>
      <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 22:38:50 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jocabet Hernández Evangelista - Playa del — Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/JOCABET HERNANDEZ EVANGELISTA ALBA.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/JOCABET HERNANDEZ EVANGELISTA ALBA.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente Ll quien fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el viernes 29 de agosto del año 2025. Se presume NO LOCALIZADA. Al momento de su desaparición vestía Blusa Blanca Con Estampado Rosa con el número 08, Pantalón de Mezclilla Azul y Tenis Blancos con Gris.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/JOCABET HERNANDEZ EVANGELISTA ALBA.jpeg</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 22:38:52 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>María Higinia Hernández Ramos - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/MARIA HIGINIA HERNANDEZ RAMOS.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/MARIA HIGINIA HERNANDEZ RAMOS.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la C. MARIA HIGINIA HERNANDEZ RAMOS, quien fue vista por última vez en el 28 de Agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume Desaparecida. Al momento de su desaparición vestía: Short de color azul, bolsa de mano de color beige. ¡4</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/MARIA HIGINIA HERNANDEZ RAMOS.jpeg</guid>
      <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 22:38:55 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tifany Montserrat Trejo Vizzueth - Playa del Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/TIFANY MONTSERRAT TREJO VIZZUETH Alba 31agosto25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/TIFANY MONTSERRAT TREJO VIZZUETH Alba 31agosto25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente quien fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el sábado 31 de agosto del año 2025. Se presume NO LOCALIZADA. Al momento de su desaparición se desconoce como iba vestida.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/TIFANY MONTSERRAT TREJO VIZZUETH Alba 31agosto25.jpg</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 22:38:58 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>María Higinia Hernández Ramos - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/MariaHiginiaHernándezRamos_ALB_LOC.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/MariaHiginiaHernándezRamos_ALB_LOC.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la C. N 1OS, quien fue vista por última vez en el 28 de Agosto de 2025, Roo. Se presume Desaparecida. "Al momento de su desaparición vesta: Short de color azul, bolsa de mano de color belge. ae) Gen tra erp Fra e een emsprcón Cone por Pay ateo cas eu pe GINIA HERNANDEZ 1 Cancún, Quintana</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/MariaHiginiaHernándezRamos_ALB_LOC.jpeg</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 22:39:00 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Estela Tec Poot - Localidad de Laguna Guerrero, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/EstelaTecPoot_ALB_LOC.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/EstelaTecPoot_ALB_LOC.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la C. ESTELA TEC POOT, quien fue vista por última vez el día 21 de agosto del 2025 en la Localidad de Laguna Guerrero, Municipio de Othón P. Blanco, Quintana Roo., sin que hasta el momento se sepa sobre su paradero Al momento de su desaparición vestía, hipil de color blanco y chanclas</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/EstelaTecPoot_ALB_LOC.jpeg</guid>
      <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 22:39:03 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>María Fernanda Quijano Olán - Chetumal, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/MaríaFernandaQuijanoOlán_ALB.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/MaríaFernandaQuijanoOlán_ALB.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente MARÍA FERNANDA QUIJANO OLÁN, quien fue vista por última vez el día 31 de agosto del 2025, en la ciudad de Chetumal, Municipio de Othón P. Blanco, Quintana Roo, sin que hasta el momento se sepa sobre su paradero. Al momento de su desaparición vestía playera gris oscuro y short azul.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/MaríaFernandaQuijanoOlán_ALB.jpeg</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 22:39:05 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>María Fernanda Quijano Olán - Chetumal, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/maria-fernanda-quijano-olan-alba-loc-1sept25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/maria-fernanda-quijano-olan-alba-loc-1sept25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente MARÍA FERNANDA QUIJANO OLÁN, quien fue vista por última vez el día 31 de agosto del 2025, en la ciudad de Chetumal, Municipio de Othón P. Blanco, Quintana Roo, sin que hasta el momento se sepa sobre su paradero. Al momento de su desaparición vestía playera gris oscuro y short azul.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/maria-fernanda-quijano-olan-alba-loc-1sept25.jpg</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 22:39:08 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Jocabet Hernández Evangelista - — Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/jocabet-hernandez-evangelista-alba-loc-1sept25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/jocabet-hernandez-evangelista-alba-loc-1sept25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente JOCABET NDEZ EVANGELISTA quien fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el viernes 29 de agosto del año 2025. Se presume NO LOCALIZADA. AAl momento de su desaparición vestía Blusa Blanca Con Estampado Rosa con el número 08, Pantalón de Mezclilla Azul y Tenis Blancos con Gris. Loy General on Matera do Desaparción Forzada do Personas, Dosaparcón Comida por Particulas y dol Sstora Nacional de de Personas señalo “Atico di Para efectos de ata Loy so anende por XVI. Persona No Localizada; la persona cuya ubicación es desconocida cuerdo con la nformación que $8 Ian socioS, su 7 réacona con a PORQEQROO: 28487: sel</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/jocabet-hernandez-evangelista-alba-loc-1sept25.jpg</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 22:39:10 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Tifany Montserrat Trejo Vizzueth - Playa del ¡ Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/Tifany Montserrat Trejo Vizzueth Alba LOC 1sep25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/Tifany Montserrat Trejo Vizzueth Alba LOC 1sep25.jpg' width='600' /&gt;</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/Tifany Montserrat Trejo Vizzueth Alba LOC 1sep25.jpg</guid>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 22:39:13 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rosa María López García - Playa del Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/ROSA MARIA LOPEZ GARCIA.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/ROSA MARIA LOPEZ GARCIA.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la ciudadana quien fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el lunes 01 de septiembre del año 2025. Se presume NO LOCALIZADA. Al momento de su desaparición vestía Blusa de Rayas Color Azul Marino, Blanco y Gris, Pantalón Café y Sandalias Negras.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/ROSA MARIA LOPEZ GARCIA.jpeg</guid>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2025 22:39:15 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fernanda Córdova Alejandro - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/fernanda-cordova-alejandro-alba-3septiembre2025.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/fernanda-cordova-alejandro-alba-3septiembre2025.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la C. FERNANDA CORDOVA ALEJANDRO, quien fue vista por última vez el 03 de Septiembre de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume Desaparecida. Al momento de su desaparición se desconoce su vestimenta. +</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/fernanda-cordova-alejandro-alba-3septiembre2025.jpg</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 22:39:18 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>María Concepción Castillo Bonifaz - Cancún, Quintana</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/maria-concepcion-castillo-bonifaz-alba-loc-3sept25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/maria-concepcion-castillo-bonifaz-alba-loc-3sept25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente MARÍA CONCEPCIÓN CASTILLO BONIFAZ, quien fue vista por última vez el día 08 de agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume NO LOCALIZADA. Al momento de su desaparición vestía playera de color azul con gris con letras de color blanco, pantalón de tela de color negro y tenis de color blanco.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/maria-concepcion-castillo-bonifaz-alba-loc-3sept25.jpg</guid>
      <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 22:39:20 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Adi Mireya Itza Cob - Playa del Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/ADI MIREYA ITZA COB.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/ADI MIREYA ITZA COB.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la ciudadana ADI MIREYA ITZA COB quien fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el día martes 02 de septiembre del año 2025. Se presume NO LOCALIZADA. El día de su desaparición vestía playera blanca, mayón negro y tenis blancos.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/ADI MIREYA ITZA COB.jpeg</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 22:39:23 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Rosa María López García - Playa del Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/ROSA MARIA LOPEZ GARCIA Alba LOC 4sept25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/ROSA MARIA LOPEZ GARCIA Alba LOC 4sept25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la ciudadana quien fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el lunes 01 de septiembre del año 2025. Se presume NO LOCALIZADA. Al momento de su desaparición vestía Blusa de Rayas Color Azul Marino, Blanco y Gris, Pantalón Café y Sandalias Negras.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/ROSA MARIA LOPEZ GARCIA Alba LOC 4sept25.jpg</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 22:39:25 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Adi Mireya Itza Cob - Playa del Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/Adi Mireya Itza Cob Alba LoC 4sept25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/Adi Mireya Itza Cob Alba LoC 4sept25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la ciudadana ADI MIREYA ITZA COB quien fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el día martes 02 de septiembre del año 2025. Se presume NO LOCALIZADA. El día de su desaparición vestía playera blanca, mayón negro Loy General en Matera de Desaparón Fra de Pesos. Desaparción Const Birquede de Personas señala "irc 4 Paracas de ela ys entande pr XL Persona No Localizada: al persona cja bicación es desconocida y que de acuerdo con infomación quese red la lora suaunen nos recon ona proble comión de gin dto FGEQROO: 9848730163, E] Fstcamerceneral del Estado de Quintana Roo is blancos. por Partares y del Setema Nacional de</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/Adi Mireya Itza Cob Alba LoC 4sept25.jpg</guid>
      <pubDate>Thu, 04 Sep 2025 22:39:28 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Fernanda Córdova Alejandro - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/fernanda-cordoba-alejandro-alba-loc-5sept25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/fernanda-cordoba-alejandro-alba-loc-5sept25.jpg' width='600' /&gt;</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/fernanda-cordoba-alejandro-alba-loc-5sept25.jpg</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 22:39:30 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Samantha López Córdova - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/samantha-lopez-cordova-alba-5sept25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/samantha-lopez-cordova-alba-5sept25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente SAMANTHA LOPEZ CORDOVA, quien fue vista por última vez el 05 de Septiembre de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume Desaparecida. Al momento de su desaparición vestía pantalón de mezclilla, suéter de color blanco y dalias de color negro. -</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/samantha-lopez-cordova-alba-5sept25.jpg</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 22:39:33 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>María Paula Sánchez Mejía - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/MARIA PAULA SANCHEZ MEJIA Alba 5septiembre2025.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/MARIA PAULA SANCHEZ MEJIA Alba 5septiembre2025.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la menor MARÍA PAULA SANCHEZ MEJIA, quien fue vista por última vez el día 20 de Agosto de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume que puede ser víctima del delito de RETENCIÓN Y SUSTRACCIÓN DE MENORES DE EDAD O QUE NO TENGAN LA CAPACIDAD DE COMPRENDER EL SIGINIFICADO DEL HECHO. 'Al momento de su desaparición vestía jumper de colores y tenis color blanco.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/MARIA PAULA SANCHEZ MEJIA Alba 5septiembre2025.jpg</guid>
      <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 22:39:36 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Liz Aglaee Bustillo Alfaro - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/LIZ AGLAEE BUSTILLO ALFARO ALBA.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/LIZ AGLAEE BUSTILLO ALFARO ALBA.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la menor LUZ AGLAEE BUSTILLO ALFARO, quien fue vista por última vez el día 29 de junio de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume que puede ser victima del delito de RETENCIÓN Y SUSTRACCIÓN DE MENORES DE EDAD O QUE NO TENGAN LA CAPACIDAD DE COMPRENDER EL SIGNIFICADO DEL HECHO. Viste al momento de su desaparición pantalón de color gris con lunetas de color blanco, camiseta de color blanco, huaraches de color blanco con calcetines de color blanco con verde. E! FGEQROO: (998)8817150 ext. 2130. a” Fisc iscalía General der Estado dOUMTAATROO.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/LIZ AGLAEE BUSTILLO ALFARO ALBA.jpeg</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 22:39:38 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Sugey Arleth De la Cruz Martínez - Tulum, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/SUGEY ARLETH DE LA CRUZ MARTINEZ ALBA.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/SUGEY ARLETH DE LA CRUZ MARTINEZ ALBA.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolecente SUGEY ARLETH DE LA CRUZ MARTINEZ, quien fue vista por última vez el día 05 de septiembre de 2025, en Tulum, Quintana Roo. Se presume NO LOCALIZADA. Al momento de su desaparición vestía playera de manga corta de color negro con calcomanías de color blanco al frente, short falda de color café obscuro y de tenis de color blanco con morado.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/SUGEY ARLETH DE LA CRUZ MARTINEZ ALBA.jpeg</guid>
      <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 22:39:41 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Claudia Jimena Medina Dzib - La Esperanza, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250908_ClaudiaJimenaMedinaDzib_PA.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250908_ClaudiaJimenaMedinaDzib_PA.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente CLAUDIA JIMENA MEDINA DZIB, quien fue vista por última vez el día 06 de septiembre del 2025, en la Localidad La Esperanza, Muni de José Maria Morelos, Quintana Roo, sin que hasta el momento se sepa sobre su paradero. “Al momento de su desaparición vestía blusa cuello redondo de color negro y short de mezciila color azul General en Maleta de Desaparición Forzada de Personas, Desapatión Comet por Parulares y de Sistema dsqueda de Personas señal de esta Ley se ennde por : alaperson cuya ubicación es desconoció y que deacuerdo con gusenci nos eacinaco a rbable comisión deal ei,»</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250908_ClaudiaJimenaMedinaDzib_PA.jpeg</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 22:39:43 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Ariana de la Paz Pech Ramos - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/Ariana de la Paz Pech Ramos Alba 8sept25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/Ariana de la Paz Pech Ramos Alba 8sept25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente A , quien fue vista por última vez en el 01 de septiembre de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume No Localizada. Al momento de su desaparición vestía playera color rosa con la leyenda “Love”, short color azul y sandalias color blanco con negro.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/Ariana de la Paz Pech Ramos Alba 8sept25.jpg</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 22:39:46 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Wendy Araceli Lainez Morales - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/WENDY ARACELI LAINEZ MORALES Alba 8sept25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/WENDY ARACELI LAINEZ MORALES Alba 8sept25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la quien fue vista por última vez el 08 de septiembre de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume No Localizada. Al momento de su desaparición se desconoce su vestimenta.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/WENDY ARACELI LAINEZ MORALES Alba 8sept25.jpg</guid>
      <pubDate>Mon, 08 Sep 2025 22:39:48 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Aurelia Joaquín Jacobo - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/AURELIA JOAQUIN JACOBO.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/AURELIA JOAQUIN JACOBO.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente AURELIA JOAQUIN JACOBO, quien fue vista por última vez en el 25 de Marzo de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume No Localizada. Al momento de su desaparición vestía playera tipo sport color naranja, short color Negro y sandalias color negro.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/AURELIA JOAQUIN JACOBO.jpeg</guid>
      <pubDate>Tue, 09 Sep 2025 22:39:51 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kendra Guadalupe Metelín Domínguez - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/KENDRA GUADALUPE METELIN DOMINGUEZ Alba 10sept25.jpg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/KENDRA GUADALUPE METELIN DOMINGUEZ Alba 10sept25.jpg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente KENDRA GUADALUPE METELIN DOMINGUEZ, quien fue vista por última vez en el 07 de Septiembre de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume No Localizada. Al momento de su desaparición vestía una blusa de color azul, un short color negro y sandalias color rosa.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/KENDRA GUADALUPE METELIN DOMINGUEZ Alba 10sept25.jpg</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 22:39:53 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Kendra Guadalupe Metelin Domínguez - Cancún, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/PA_KendraGuadalupeMetelinDominguez_Loc.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/PA_KendraGuadalupeMetelinDominguez_Loc.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente KENDRA 6 LUPE METELIN DON quien fue vista por última vez en el 07 de Septiembre de 2025, en Cancún, Quintana Roo. Se presume No Localizada. 'Al momento de su desaparición vestía una blusa de color azul, un short color negro Y ¡sandalias color rosa. oy General an Materia de Desaparn Forzada de Personas, Deserarcón Cometa porPartasres y del Setema Naconal de Bisqueda de Personas seal: “hr 4 Para fetos desea Ley se niendo por AV Persona No Localizada: la persona cota iban es descoración y que de sueno on la niomacó que aeeGadÓ ¡user o e relacion con a AEREO Sl det FGEQROO: 99: a</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/PA_KendraGuadalupeMetelinDominguez_Loc.jpeg</guid>
      <pubDate>Wed, 10 Sep 2025 22:39:56 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Claudia Jimena Medina Dzib - La Esperanza, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250912_ClaudiaJimenaMedinaDzibPA_LOC.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250912_ClaudiaJimenaMedinaDzibPA_LOC.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente CLAUDIA JIMENA MEDINA quien fue vista por última vez el día 06 de septiembre del 2025, en la Localidad La Esperanza, Muni de José María Morelos, Quintana Roo, sin que hasta el momento se sepa sobre su paradero. Al momento de su desaparición vestía blusa cuello redondo de color negro y short de mezciila color azul. La Ley Genera en Matera de Desaparición Forzada de Personas, Desaparición Cometida por Pariculares y del Sistema "Nacional de Búsqueda de Personas setala “arial d Para efectos de eta Ley se enlende or: VIL Persona No Localizada: ala persona cuya ubicación e desconoció y qu de acuerdo con nomación que e 'alaauioida, su susenia nose relaciona cn la prbable comisión de algún dto —PFGEQROO: 83 500 50 ext. 1132 Fiscalia General-del-Estado.de Quintana RE</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/20250912_ClaudiaJimenaMedinaDzibPA_LOC.jpeg</guid>
      <pubDate>Fri, 12 Sep 2025 22:39:58 -0500</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Daniela Bautista Pérez - Playa del Carmen, Quintana Roo.</title>
      <link>https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/DANIELA BAUTISTA PEREZ ALBA.jpeg</link>
      <description>&lt;img src='https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/DANIELA BAUTISTA PEREZ ALBA.jpeg' width='600' /&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;Hechos:&lt;/strong&gt; Se solicita el apoyo para la búsqueda y localización de la adolescente DANIELA BAUTISTA PEREZ quien fue vista por última vez en Playa del Carmen, Quintana Roo, el día viernes 12 de septiembre del año 2025. Se presume NO LOCALIZADA. El día de su desaparición se desconoce que ropa vestía.</description>
      <guid isPermaLink="true">https://www.fgeqroo.gob.mx/storage/app/media/Servicio Social/Alba/DANIELA BAUTISTA PEREZ ALBA.jpeg</guid>
      <pubDate>Sat, 13 Sep 2025 22:40:01 -0500</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
